印度神童話今日股災 亞洲神童張如城琴日復出

走呀

笑咗

講緊美股

仲有一個月玩

酒啊

屌

岩岩入左貨

YOLO

有耳的棺材

新年送禮

真股災

哇屌
升多少少比我走鬼

其實個廢佬九up咁耐做乜九

塵世的朋友痴乸膠線

神童復出 走啊

down to hell

都係神童

丁蟹效應

酒牙

如果秋官都出埋就無撚敵啦